\clearpage
\thispagestyle{empty}


\begin{center}

\bigskip


{\large

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ МОДЕЛИРОВАНИЕ} 

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip


\bigskip


\textbf{Тезисы докладов}

\medskip

\textbf{Всероссийской  конференции с международным участием }

\bigskip

\bigskip

\textbf{\textit{Москва, РУДН, 23–27 апреля 2012 года}}

}

\end{center}



\bigskip




\bigskip
\bigskip

\begin{center}
Издание подготовлено в авторской редакции
\end{center}

\bigskip

\bigskip

\begin{center}
% Корректор \emph{Т.\,В. Анисимова}

Технический редактор \textit{Н.\,А. Ясько}

\smallskip

% Дизайн обложки \emph{М.\,В. Шатихина}

Компьютерная вёрстка \textit{А.\,В. Королькова, Д.\,С. Кулябов}

\smallskip


Дизайн обложки \textit{М.\,В. Рогова}


\end{center}

\vfill

\noindent
\begin{center}
  Подписано в печать 10.04.12 г. Формат 60×84/16.\\
  Бумага офсетная. Печать офсетная. Гарнитура Таймс\\
  Усл. печ. л. 21,63. Тираж 170 экз.  Заказ 392.
\end{center}

\bigskip

\hrule
 \begin{center}
   Российский университет дружбы народов\\
   115419, ГСП-1, г. Москва, ул. Орджоникидзе, д.\,3
\end{center}
\hrule

\bigskip
 \begin{center}
   Типография РУДН \\115419, ГСП-1, г. Москва,
   ул. Орджоникидзе, д.\,3,  тел. 952-04-41
\end{center}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End: 
